深夜hkg vs lihkg對比圖

等早訓既巴打睇下分別有幾大

5:21am 第一版見到4:55既post

收皮啦
而家仲有50幾萬人上緊
lihkg會員數目5萬都夠啊

唔準你地咁講野 早洩係新聞話人流無跌到架

和諧呀嘛 你識條春
幫港出聲話果d沉默大多數咪呢d

真正沉默大多數